抖唔到氣

呼吸唔到
狂打喊露但唔覺得吸到氣

鼻吸口呼

肺炎病徵

好似好d

無咳無發燒

唔夠瞓啫

可以冇明顯病徵架，肺片可能已經花哂，快d去睇

隱形病人